陳弘毅話可以鬧中國政府，唔會犯國安法

屌你老母陳弘毅係到煽動，我愛國愛黨，操你媽逼狗日的亂中分子